想搵返個查英文字既網站

打個字入去
之後會show 左有咩報紙,雜誌...etc 用過果個字

Google 個字，再揀 news 選項？

唔係
係一個類似英文字典既網站

英文系,翻譯jj可能知

推